CCTV香港特輯第二三集點名係蓬佩奧策劃反送中運動

央視點了好多個美國人的名，從美國駐港領事館的政治領事，到美國國務卿蓬佩奧，到美國國家安全委員會等等。當然這都不夠，還把李柱銘、陳方安生、黎智英、何俊仁認定為勾結美國的背後黑手，其他青年人，則是因為被騙了，所以才發生了反送中運動，才導致香港局勢出現了這麼大的問題。

圖+字就信ga la

中共已經全面反抬啦，新冷戰已經蓄勢待發

咁宣戰囉，仲等乜？

組織義和團殺領事未

美帝係有份策劃嘅話我地手足就唔洗用遮同磚對催淚彈同水炮車啦
一支火箭炮都夠班警察抽了

節目結尾話中國係愛和平國家 但如果要打唔會驚😡(你郩手先）

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置